一些州拥有丰富的水力发电，比如太平洋西北部。 能源生产的政治并不总是与实际的能源生产相一致 
 与此同时，62%的能源产能将来自化石燃料，包括煤炭和天然气，另有17%来自水力发电。 随着非洲电网的发展，非洲将在廉价的可再生能源上投入多少资金? 卡罗琳·格兰林2021年1月25日|科学新闻 
 由于计划中的操作将主要依靠水力发电，他们估计只要使用30%的最具活性的尾矿就能使整个操作达到碳中和。 石棉可能是对抗气候变化的有力武器(你没看错)James Temple, 2020年10月6日，MIT科技评论 
 该规则确实允许水电项目、矿山和社区团体例外——事实上，在汤加斯申请的57个项目都得到了批准。 伐木工很快就会砍伐美国最重要的森林之一。By jorn Dihle/户外生活 
 它的选址还包括加拿大的不列颠哥伦比亚省和魁北克省——这两个省拥有巨大的水力发电能力。 (数字)黄金在这些山上:加密巨头DCG押注1亿美元在北美挖比特币